[打鐵趁熱］推到民陣1130搞和理非大遊行

[打鐵趁熱］推到民陣1130搞和理非大遊行

推

push

講起捐錢，你會捐去邊？

話時話
岑陳作為召集人嘅任期幾時完?

上星期已想盡辦法攪個大型圍理大，亦都到每篇文推行動，結果你睇吓喇！

P牌無力一推